連儂是否圍爐取暖?

有說連儂是圍爐取暖，但據觀察仍有幾個良好效果：
1. 互相勉勵。例如有些街坊藉此打高官小人，有些留言諷刺時弊，緩和緊張氣氛。另外，有些人的情緒確實低落，有孤單感覺，極需要大家勉勵。連儂可以幫助他們支持下去
2. 團結反對政府力量，尤其現在無大台無領導
3. 製造聲勢製造平台，可以趁機宣傳保皇黨多年來禍港賣港劣績斑斑的事實，為十一月區議會選舉這場大戰役造勢，踢走賣港政棍，為抗爭運動爭取舞台和更多資源
4. 提供一個相對和平的方式（有些人確實不太容易參加示威遊行，如老弱和全職家庭主婦），提供一個門檻較低的方法，讓市民發聲
5. 爭取中間選民支持，尤其最近看到深藍人士反對連儂的嘴臉，簡直趕客
6. 對大陸客有宣傳作用。和平抗爭意識輸入大陸，是中共所懼怕的 (爭取多些人同情，支持我哋，包括大陸人）
7. 對外國有宣傳作用。a picture is worth a thousand words. 可以藉此維持外國人對香港的關注
8. 公民教育的示範作用，甚至可以鼓勵藍絲留言，大家學習在尊重彼此言論自由前提下包容不同政見。聆聽藍絲政見和想法，對壯大抗爭力量有用（避免圍爐，藍黃爭辯的思考過程可以豐富我們的辯才）

只要堅守be water 原則，「敵進我退」，我不認為連儂和五大訴求有衝突，我不認為連儂會導致我們忘掉我們的初衷

3唔同意

得清一色打氣說話

點吸票

我聽日光復上水，
後日去沙田野餐。

唔洗再出分析啦 又係到洗板

七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

【推上熱門】713光復上水資料

[714/721] 野餐及夢遊服飾

集中火力推Post

試著說

兄弟爬山，各有各做

不割不分

我哋要開始搜集保皇黨多年來禍港賣港劣績斑斑的事實，整成保皇黨賣港實錄，放在連儂上。事實上，有D連儂已經做緊，例如大白象工程如何嘥香港人錢

大家都係同路人 可能整牆個班平時都係和理非 今次已經進步到落街起牆 我地唔應該反對 到大是大非既場合我相信大家都會自然再聚埋一齊

試著說

兄弟爬山，各有各做

不割不分

大家都係擔心手足出事 先咁激動

我一直都支持咁做

寫得加油果d都鐵票 唔會流失

寫更多都冇用

反而宣傳先有機會吸票

幫選舉贏

不過佢地唔認同 主題唔係吸票

只要你唔好吹雞叫人去守, 咁係無抵觸.

人地要撕既, 佢撕左過後貼番. 而唔係去守. 呢個係重點.

各有各做，百花齊放。連儂可以是多功能的，沒有排他性。人都是善忘的，可以藉此機會，焕醒大家的記憶

重點係吸唔到票對選舉冇幫助

機會成本資源有限

就係討論緊點解唔放吸票前過強化d鐵票

理性既 希望佢地會轉策略

之前派傳單叫人做選民咪幾好